想揾啲玩“幫捉遊戲”app

最好有好多場景，有限時之內幸存者咁既遊戲。